1. Сделать 2 странички jsp - авторизация и регистрация

2. Написать сервлеты для обработки запросов с данных страниц. POST, Content-Type - Json

3. Зарегстрировангых пользователей хранить в кэше, медоды для работы с которым - в отдельно классе

4. Класс с кэшом добавить в сервлет контекст и получать в сервлетах из контекста

5. Добавить поддержку cookies для авторизации

6. Добавить jsp страничку, которая будет доступна только авторизированным пользователям. Проверка авторизации - логин, пароль - в фильтре

Контент странички - произвольный, но Обязательно должна быть кнопка logout

7. Реализовать функционал logout

8. Добавить фильтр для регистрации - проверка валидности входных данных. Длина, строго опеределеные символы, и. т.д. Если есть ошибки - вернуть код 400 с описанием - ошибки

9. Добавить рэдирэкты (где нужно, где не нужно - просто forwad на нужную jsp страницу):
9.1 При успешной регистрации -> страница авторизации
9.2 При успешной авторизации -> страница, которая требует авторизации
9.3 Logout -> страница авторизации
9.4 Попытка неавторизированного пользователя посетить закрытую страницу (страницу требующую авторизации)  -> страница авторизации

10. Добавить 3 роли пользователям - root, admin, user. Захардкодить root пользователя

11. Добавить страницу jsp, на которой будет отображаться список всех пользователей, доступную только для авторизированных пользователей с ролью admin или root. При попытке пользователя с ролью user посетить страницу -> вернуть код 403. Проверка роли - в фильтре

12. Добавить функционал для пользователя с ролью root: возможность повысить роль с user до admin и наоборот, понизить. При попытке использования функционала в пункте 12 пользователем с правами не root -> код 403. Проверка роли - в фильтре